支持塞車行動，不過咁樣做對我地更有利。

其實講真任何呢d活動都真心支持，
加上今日好明顯唔係太多反對聲音，
但係塞既同時我地應該要禮貌d，
反正我地禮貌d冇咩成本，
但就會引黎更多人對我地既讚賞，
一切一切既發洩應該只集中起黑警，同打人既人，
對住其他人就好聲好氣講多句sorry

香港人加油！！！！！

推

多謝個d聲音Home Office 緊係屋企訓緊教了